連登有冇行船佬？

成3皮月薪

好多都係讀赤航
班讀唔成書的廢青

大家請記住：
連登乞衣樓豬--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

見習水手 連ot 三萬

點入行

去msti讀個gp課程先
三萬既人工唔係間間公司都有
大多都兩萬零